LoL 銅學戰隊征AD

條件：新手or 銅牌
有團隊精神
有咪有耳
肯夾時間團練

有興趣留ID